/* 
  Localizable.strings
  MentalExercises

  Created by Grace Chen on 2023-08-29.
  
*/

"Timer" = "记时器";
"Operations" = "数学运算种类";
"Amount of Time Allotted Per Question" = "每个问题分配的时间量";
"Range of Values" = "计算数值范围";
"Welcome to the Mental Exercises App!" = "欢迎来到心理练习应用程序!";
"Lower" = "最小数";
"Upper" = "最大数";
"Skip" = "跳过这一题";
"More Time" = "更多时间";
"Correct!" = "正确!";
"Congratulations!" = "恭喜!";
"Excellent!" = "很不错！";
"Amazing!" = "太厉害!";
"Great Job!" = "真棒!";
"Time's up! The answer is" = "时间到! 答案是";
"Sorry, that's wrong. Try Again" = "对不起. 请再试一次";
"Score" = "分数是";
"Answer" = "答案";
"Check" = "检查";
"To" = "到";
"Infinite Time" = "无时间限制";
